善意既大話 背後既意思係咪我知你會唔開心 但我都要照做

你話坦白左驚我會唔開心

咁既然我會唔開心點解你仲要做？
即係個件事重要過我既感受？

事後比我發現你呃我
就話係善意既大話
唔想我唔開心

我既感受係重要你就一早唔好去玩啦

鬼叫你成日咁小氣咩

一個大話冚一個大話

大話就大話啦，邊有分善唔善意